CRE Test Results 唔見咗政府有我 Record？

Lm

再考過啦

有副本

咁又點？政府部門有責任幫你搵record?

好似可以寄信去叫佢出過俾你，洗唔洗錢就唔知

On9

唔使錢

Q&A no. 27

可以send email要求補領

早兩個月先補領完